Функции нужны, чтобы упростить и сократить код. Добавляя в определении функции дополнительные команды, связанные с файлами, чтобы они исполнялись каждый раз, когда функцию снова вызовут в основной программе.
Аргументы (значения) передаются при вызове функции, чтобы инициализировать параметры.
